不如星期日一齊背對黑警大叫「唔好搞我後面」

大家點睇？